今晚美股又跌幾多

跌0-500點，請正評
跌500以上，請負評

升

500起跳 要斬就快

夜期暴跌緊

五百左右，不過我覺得下星期會技術反彈。
再之後就要睇個疫情去到咩地步。

咁早夜咩期

100引下牛先

會升

連登而家全體笑跌, 所以差唔多要升

訓撚醒未呀

佢係咪講緊美帝夜期啊

開市升少少，收市倒插1000

美股阿屌

基本跌1000 今日星期5可能雙計
我個人保守啲估跌1300

劇本已經寫好 先升少少再斷崖式下跌

俾你燈到升

跌2000

呃負評

跌埋今晚，星期一就會升

歡迎binc

人地期指由低位爆升緊喎

我估今晚跌多幾十，下星期另計